請大家為他封上一個名號

感謝你為香港付出的一切

多謝你，「雨褸俠」